夜啦! 番自己區再戰!

夜晚啦! 自己區要人!
夜晚係唔熟悉嘅地方更難走更易比人捉
熟悉地形先贏50%
去番自己熟悉嘅區再戰
分散警力 四周流竄先為上上策

多區開花既好處

講得好

推!!!!!!!

自己區瞇埋眼都識走啊!!!